屌佢老母狗鐵 下次要圍鳩佢狗鐵總部大樓同OCC

恰站頭果班職員都唔夠有效
直接圍鳩狗鐵班高層吧啦